[{"question": "1\uff0e\u65b0\u7586\u662f\u591a\u6c11\u65cf\u3001\u591a\u5b97\u6559\u3001\u591a\u5143\u6587\u5316\u5e76\u5b58\u7684\u8fb9\u7586\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u5730\u533a\uff0c\u5728\u515a\u548c\u56fd\u5bb6\u4e8b\u4e1a\u5168\u5c40\u4e2d\u5177\u6709\u7279\u6b8a\u91cd\u8981\u7684\u6218\u7565\u5730\u4f4d\u548c\u4f5c\u7528\uff0c\u4e3b\u8981\u4f53\u73b0\u5728\uff1a\nA\u3001\u662f\u6211\u56fd\u897f\u5317\u7684\u6218\u7565\u5c4f\u969c,\nB\u3001\u662f\u5b9e\u65bd\u897f\u90e8\u5927\u5f00\u53d1\u7684\u6218\u7565\u91cd\u70b9\u5730\u533a\uff0c\nC\u3001\u662f\u5411\u897f\u5f00\u653e\u7684\u91cd\u8981\u95e8\u6237\uff0c\nD\u3001\u662f\u5168\u56fd\u91cd\u8981\u7684\u80fd\u6e90\u57fa\u5730\u548c\u8fd0\u8f93\u901a\u9053\uff0c\nE\u3001\u662f\u4e1d\u7ef8\u4e4b\u8def\u7ecf\u6d4e\u5e26\u7684\u6838\u5fc3\u533a\uff0c\nF\u3001\u662f\u7a33\u4f4f\u897f\u5317\u3001\u7ecf\u7565\u4e1c\u5357\u7684\u5148\u624b\u68cb\uff0c\nG\u3001\u662f\u53cd\u6050\u6016\u3001\u53cd\u5206\u88c2\u3001\u53cd\u6e17\u900f\u7684\u524d\u6cbf\u9635\u5730\u548c\u4e3b\u6218\u573a\u3002", "answer": "ABCDEFG"}, {"question": "2\uff0e\u4e60\u8fd1\u5e73\u603b\u4e66\u8bb0\u5728\u53c2\u52a0\u5341\u4e8c\u5c4a\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u4e94\u6b21\u4f1a\u8bae\u65b0\u7586\u4ee3\u8868\u56e2\u5ba1\u8bae\u65f6\u7684\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4e2d\u6307\u51fa\uff1a\u8981\u7ef4\u62a4\u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3\uff0c\u52a0\u5f3a\u201c4\u4e2a\u56e2\u7ed3\u201d\uff0c\u5177\u4f53\u662f\u6307\uff1a\nA\u3001\u519b\u653f\u56e2\u7ed3\uff0c\nB\u3001\u519b\u6c11\u56e2\u7ed3\uff0c\nC\u3001\u8b66\u6c11\u56e2\u7ed3\uff0c\nD\u3001\u5175\u5730\u56e2\u7ed3\u3002", "answer": "ABCD"}, {"question": "3. \u4e60\u8fd1\u5e73\u603b\u4e66\u8bb0\u5728\u53c2\u52a0\u5341\u4e8c\u5c4a\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u4e94\u6b21\u4f1a\u8bae\u65b0\u7586\u4ee3\u8868\u56e2\u5ba1\u8bae\u65f6\u7684\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4e2d\u6307\u51fa\uff1a\u8981\u7ef4\u62a4\u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3\uff0c\u505a\u5230\u201c3\u4e2a\u50cf\u201d\uff0c\u5177\u4f53\u662f\u6307\uff1a\nA\u3001\u50cf\u7231\u62a4\u81ea\u5df1\u7684\u773c\u775b\u4e00\u6837\u7231\u62a4\u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3\uff0c\nB\u3001\u50cf\u73cd\u89c6\u81ea\u5df1\u7684\u751f\u547d\u4e00\u6837\u73cd\u89c6\u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3\uff0c\nC\u3001\u50cf\u77f3\u69b4\u7c7d\u90a3\u6837\u7d27\u7d27\u62b1\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\nD\u3001\u50cf\u77f3\u69b4\u7c7d\u4e00\u6837\u7d27\u7d27\u62b1\u5728\u4e00\u8d77\u3002", "answer": "ABC"}, {"question": "4. \u5f15\u5bfc\u5404\u65cf\u7fa4\u4f17\u589e\u5f3a\u201c5\u4e2a\u8ba4\u540c\u201d\uff0c\u5177\u4f53\u662f\u6307\uff1a\nA\u3001\u5bf9\u4f1f\u5927\u7956\u56fd\u7684\u8ba4\u540c\uff0c\nB\u3001\u5bf9\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u7684\u8ba4\u540c\uff0c\nC\u3001\u5bf9\u4e2d\u534e\u6587\u5316\u7684\u8ba4\u540c\uff0c\nD\u3001\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7684\u8ba4\u540c\uff0c\nE\u3001\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u8ba4\u540c\u3002", "answer": "ABCDE"}, {"question": "5. \u201c\u4e09\u4e2a\u79bb\u4e0d\u5f00\u201d\u662f\u6307\uff1a\nA\u3001\u6c49\u65cf\u79bb\u4e0d\u5f00\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\uff0c\nB\u3001\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u79bb\u4e0d\u5f00\u6c49\u65cf\uff0c\nC\u3001\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u4e4b\u95f4\u4e5f\u76f8\u4e92\u79bb\u4e0d\u5f00\uff0c\nD\u3001\u8c01\u4e5f\u79bb\u4e0d\u5f00\u8c01\u3002", "answer": "ABC"}, {"question": "6. \u5904\u7406\u597d\u6c11\u65cf\u95ee\u9898\u3001\u505a\u597d\u6c11\u65cf\u5de5\u4f5c\u7684\u91cd\u5927\u610f\u4e49\u4e3b\u8981\u6709\uff1a\nA\u3001\u662f\u5173\u7cfb\u7956\u56fd\u7edf\u4e00\u548c\u8fb9\u7586\u5de9\u56fa\u7684\u5927\u4e8b\uff0c\nB\u3001\u662f\u5173\u7cfb\u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3\u548c\u793e\u4f1a\u7a33\u5b9a\u7684\u5927\u4e8b\uff0c\nC\u3001\u662f\u5173\u7cfb\u56fd\u5bb6\u957f\u6cbb\u4e45\u5b89\u548c\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u7e41\u8363\u660c\u76db\u7684\u5927\u4e8b\u3002\nD\u3001\u662f\u8d2f\u5f7b\u515a\u7684\u6c11\u65cf\u5de5\u4f5c\u7406\u8bba\u548c\u8def\u7ebf\u65b9\u9488\u653f\u7b56\u7684\u5b9e\u9645\u6b65\u9aa4\u3002", "answer": "ABC"}, {"question": "7. \u5f53\u524d\u6211\u56fd\u6c11\u65cf\u5de5\u4f5c\u7684\u9636\u6bb5\u6027\u7279\u5f81\u4e3b\u8981\u662f\uff1a\nA\u3001\u6539\u9769\u5f00\u653e\u548c\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u5e26\u6765\u7684\u673a\u9047\u548c\u6311\u6218\u5e76\u5b58\uff0c\nB\u3001\u6c11\u65cf\u5730\u533a\u7ecf\u6d4e\u52a0\u5feb\u53d1\u5c55\u7684\u52bf\u5934\u548c\u53d1\u5c55\u4f4e\u6c34\u5e73\u5e76\u5b58\uff0c\nC\u3001\u56fd\u5bb6\u5bf9\u6c11\u65cf\u5730\u533a\u652f\u6301\u529b\u5ea6\u6301\u7eed\u52a0\u5927\u548c\u6c11\u65cf\u5730\u533a\u57fa\u672c\u516c\u5171\u670d\u52a1\u80fd\u529b\u5efa\u8bbe\u4ecd\u7136\u8584\u5f31\u5e76\u5b58\uff0c\nD\u3001\u5404\u6c11\u65cf\u4ea4\u5f80\u4ea4\u6d41\u4ea4\u878d\u8d8b\u52bf\u589e\u5f3a\u548c\u6d89\u53ca\u6c11\u65cf\u56e0\u7d20\u7684\u77db\u76fe\u7ea0\u7eb7\u4e0a\u5347\u5e76\u5b58\uff0c\nE\u3001\u53cd\u5bf9\u6c11\u65cf\u5206\u88c2\u3001\u5b97\u6559\u6781\u7aef\u3001\u66b4\u529b\u6050\u6016\u6597\u4e89\u6210\u6548\u663e\u8457\u548c\u5c40\u90e8\u5730\u533a\u66b4\u529b\u6050\u6016\u6d3b\u52a8\u6d3b\u8dc3\u591a\u53d1\u5e76\u5b58\u3002", "answer": "ABCDE"}, {"question": "8. \u5b8c\u5584\u6c11\u65cf\u533a\u57df\u81ea\u6cbb\u5236\u5ea6\uff0c\u505a\u5230\u201c\u4e24\u4e2a\u7ed3\u5408\u201d\u6307\u7684\u662f\uff1a\nA\u3001\u575a\u6301\u7edf\u4e00\u548c\u81ea\u6cbb\u76f8\u7ed3\u5408\uff0c\nB\u3001\u575a\u6301\u6c11\u65cf\u56e0\u7d20\u548c\u533a\u57df\u56e0\u7d20\u76f8\u7ed3\u5408\uff0c\nC\u3001\u7ee7\u627f\u4e0e\u521b\u65b0\u76f8\u7ed3\u5408\uff0c\nD\u3001\u56fd\u9645\u4e0e\u56fd\u5185\u76f8\u7ed3\u5408\u3002", "answer": "AB"}, {"question": "9. \u4e60\u8fd1\u5e73\u603b\u4e66\u8bb0\u6307\u51fa\uff0c\u505a\u597d\u65b0\u7586\u5de5\u4f5c\uff0c\u8981\u5efa\u8bbe\u4e00\u652f\u9ad8\u7d20\u8d28\u5e72\u90e8\u961f\u4f0d\u7684\u8981\u6c42\u662f\uff1a\nA\u3001\u653f\u6cbb\u4e0a\u5f3a\nB\u3001\u80fd\u529b\u4e0a\u5f3a\nC\u3001\u4f5c\u98ce\u4e0a\u5f3a\nD\u3001\u5de5\u4f5c\u4e0a\u5f3a", "answer": "ABC"}, {"question": "10. \u6c11\u65cf\u5730\u533a\u597d\u5e72\u90e8\u201c\u4e09\u4e2a\u7279\u522b\u201d\u653f\u6cbb\u6807\u51c6\u7684\u5177\u4f53\u5185\u6db5\u662f\uff1a\nA\u3001\u660e\u8fa8\u5927\u662f\u5927\u975e\u7684\u7acb\u573a\u7279\u522b\u6e05\u9192\nB\u3001\u7ef4\u62a4\u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3\u7684\u884c\u52a8\u7279\u522b\u575a\u5b9a\nC\u3001\u70ed\u7231\u5404\u65cf\u7fa4\u4f17\u7684\u611f\u60c5\u7279\u522b\u771f\u631a\nD\u3001\u6df1\u5165\u57fa\u5c42\u4e00\u7ebf\u7684\u4f5c\u98ce\u7279\u522b\u624e\u5b9e", "answer": "ABC"}, {"question": "11. \u6c11\u65cf\u533a\u57df\u81ea\u6cbb\u662f:\nA\u3001\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u8fd0\u7528\u9a6c\u514b\u601d\u5217\u5b81\u4e3b\u4e49\u89e3\u51b3\u6211\u56fd\u6c11\u65cf\u95ee\u9898\u7684\u57fa\u672c\u653f\u7b56\uff0c\u662f\u56fd\u5bb6\u7684\u4e00\u9879\u57fa\u672c\u653f\u6cbb\u5236\u5ea6\u3002\nB\u3001\u6c11\u65cf\u533a\u57df\u81ea\u6cbb\u662f\u5728\u56fd\u5bb6\u7edf\u4e00\u9886\u5bfc\u4e0b\uff0c\u5404\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u805a\u5c45\u7684\u5730\u65b9\u5b9e\u884c\u533a\u57df\u81ea\u6cbb\uff0c\u8bbe\u7acb\u81ea\u6cbb\u673a\u5173\uff0c\u884c\u4f7f\u81ea\u6cbb\u6743\u3002\nC\u3001\u4f53\u73b0\u4e86\u56fd\u5bb6\u5145\u5206\u5c0a\u91cd\u548c\u4fdd\u969c\u5404\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u7ba1\u7406\u672c\u6c11\u65cf\u5185\u90e8\u4e8b\u52a1\u6743\u5229\u7684\u7cbe\u795e\uff0c\nD\u3001\u4f53\u73b0\u4e86\u56fd\u5bb6\u575a\u6301\u5b9e\u884c\u5404\u6c11\u65cf\u5e73\u7b49\u3001\u56e2\u7ed3\u548c\u5171\u540c\u7e41\u8363\u7684\u539f\u5219\u3002", "answer": "ABCD"}, {"question": "12. \u5b9e\u884c\u6c11\u65cf\u533a\u57df\u81ea\u6cbb\u8d77\u4e86\u54ea\u4e9b\u5de8\u5927\u4f5c\u7528\uff1a\nA.\u5bf9\u53d1\u6325\u5404\u65cf\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b\u7684\u79ef\u6781\u6027\nB.\u53d1\u5c55\u5e73\u7b49\u3001\u56e2\u7ed3\u3001\u4e92\u52a9\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6c11\u65cf\u5173\u7cfb\nC.\u5de9\u56fa\u56fd\u5bb6\u7684\u7edf\u4e00\nD.\u4fc3\u8fdb\u6c11\u65cf\u81ea\u6cbb\u5730\u65b9\u548c\u5168\u56fd\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5efa\u8bbe\u4e8b\u4e1a\u7684\u53d1\u5c55\uff0c\u90fd\u8d77\u4e86\u5de8\u5927\u7684\u4f5c\u7528", "answer": "ABCD"}, {"question": "13. \u300a\u6c11\u65cf\u533a\u57df\u81ea\u6cbb\u6cd5\u300b\u660e\u786e\uff1a\u5728\u7ef4\u62a4\u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3\u7684\u6597\u4e89\u4e2d\uff0c\uff08  \uff09\nA\u3001\u8981\u53cd\u5bf9\u5927\u6c11\u65cf\u4e3b\u4e49\uff0c\nB\u3001\u4e3b\u8981\u662f\u5927\u6c49\u65cf\u4e3b\u4e49\uff0c\nC\u3001\u4e5f\u8981\u53cd\u5bf9\u5730\u65b9\u6c11\u65cf\u4e3b\u4e49\uff0c\nD\u3001\u53cd\u5bf9\u6c11\u7cb9\u4e3b\u4e49\u3002", "answer": "ABC"}, {"question": "14. \u6c11\u65cf\u81ea\u6cbb\u5730\u65b9\u5206\u4e3a\uff1a\nA\u3001\u81ea\u6cbb\u533a\nB\u3001\u81ea\u6cbb\u5dde\nC\u3001\u81ea\u6cbb\u53bf\nD\u3001\u81ea\u6cbb\u4e61", "answer": "ABC"}, {"question": "15\u3001\u300a\u81ea\u6cbb\u533a\u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3\u8fdb\u6b65\u5de5\u4f5c\u6761\u4f8b\u300b\u63d0\u51fa\u516c\u6c11\u7684\u57fa\u672c\u4e49\u52a1\u662f\uff1a\nA\u3001\u7ef4\u62a4\u56fd\u5bb6\u7edf\u4e00\u3001\u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3\u3001\u793e\u4f1a\u7a33\u5b9a\uff0c\nB\u3001\u53cd\u5bf9\u6c11\u65cf\u5206\u88c2\u52bf\u529b\uff0c\nC\u3001\u5b97\u6559\u6781\u7aef\u52bf\u529b\uff0c\nD\u3001\u66b4\u529b\u6050\u6016\u52bf\u529b\u662f\u516c\u6c11\u7684\u57fa\u672c\u4e49\u52a1\u3002", "answer": "ABCD"}, {"question": "16. \u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3\u8fdb\u6b65\u5de5\u4f5c\u5b9e\u884c\u7684\u5de5\u4f5c\u683c\u5c40\uff1a\nA\u3001\u5b9e\u884c\u515a\u59d4\u7edf\u4e00\u9886\u5bfc\nB\u3001\u653f\u5e9c\u5168\u9762\u8d1f\u8d23\nC\u3001\u6c11\u65cf\u4e8b\u52a1\u90e8\u95e8\u6307\u5bfc\u534f\u8c03\nD\u3001\u5404\u90e8\u95e8\u914d\u5408\u5b9e\u65bd\nE\u3001\u793e\u4f1a\u5404\u754c\u5e7f\u6cdb\u53c2\u4e0e\u7684\u5de5\u4f5c\u683c\u5c40", "answer": "ABCDE"}, {"question": "17. \u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3\u8fdb\u6b65\u4e8b\u4e1a\u5e94\u5f53\u575a\u6301\u7684\u539f\u5219\uff1a\nA\u3001\u575a\u6301\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7684\u9886\u5bfc\uff0c\nB\u3001\u575a\u6301\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9053\u8def\uff0c\nC\u3001\u575a\u6301\u7ef4\u62a4\u56fd\u5bb6\u7edf\u4e00\uff0c\nD\u3001\u575a\u6301\u5404\u6c11\u65cf\u4e00\u5f8b\u5e73\u7b49\uff0c\nE\u3001\u575a\u6301\u548c\u5b8c\u5584\u6c11\u65cf\u533a\u57df\u81ea\u6cbb\u5236\u5ea6\uff0c\nF\u3001\u575a\u6301\u4f9d\u6cd5\u6cbb\u7586\u3001\u56e2\u7ed3\u7a33\u7586\u3001\u957f\u671f\u5efa\u7586\u3002", "answer": "ABCDEF"}, {"question": "\u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3\u5ba3\u4f20\u6559\u80b2\u201c\u4e5d\u8fdb\u201d\u662f\u6307\uff1a\nA\u3001\u8fdb\u673a\u5173\uff0c\nB\u3001\u8fdb\u5355\u4f4d\uff0c\nC\u3001\u8fdb\u5b66\u6821\uff0c\nD\u3001\u8fdb\u4f01\u4e1a\uff0c\nE\u3001\u8fdb\u793e\u533a\uff0c\nF\u3001\u8fdb\u4e61\u6751\uff0c\nG\u3001\u8fdb\u519b\u8425\uff0c\nH\u3001\u8fdb\u56e2\u573a\u8fde\u961f\uff0c\nI\u3001\u8fdb\u6e05\u771f\u5bfa\u3002", "answer": "ABCDEFGHI"}, {"question": "19. \u4fc3\u8fdb\u5404\u6c11\u65cf\u4ea4\u5f80\u4ea4\u6d41\u4ea4\u878d\u7684\u201c\u56db\u4e2a\u4e00\u8d77\u201d\u662f\u6307\uff1a\nA\u3001\u5171\u540c\u5b66\u4e60\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\nB\u3001\u751f\u6d3b\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\nC\u3001\u5de5\u4f5c\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\nD\u3001\u878d\u5408\u5728\u4e00\u8d77\u3002", "answer": "ABCD"}, {"question": "20. \u5404\u6c11\u65cf\u4e4b\u95f4\u8981\u505a\u5230\u7684\u201c\u516d\u4e2a\u76f8\u4e92\u201d\u662f\u6307\uff1a\nA\u3001\u76f8\u4e92\u4e86\u89e3\uff0c\nB\u3001\u76f8\u4e92\u5c0a\u91cd\uff0c\nC\u3001\u76f8\u4e92\u5305\u5bb9\uff0c\nD\u3001\u76f8\u4e92\u6b23\u8d4f\uff0c\nE\u3001\u76f8\u4e92\u5b66\u4e60\uff0c\nF\u3001\u76f8\u4e92\u5e2e\u52a9\u3002", "answer": "ABCDEF"}, {"question": "21\uff0e\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u5927\u56fd\u5916\u4ea4\u7684\u5e03\u5c40\u7279\u70b9\uff1a\nA.\u5168\u65b9\u4f4d    \nB.\u591a\u5c42\u6b21    \nC.\u7acb\u4f53\u5316   \nD.\u7eb5\u6a2a\u53d1\u5c55", "answer": "ABC"}, {"question": "22 .\u5341\u4e5d\u5927\u62a5\u544a\u5c06\u65b0\u578b\u56fd\u9645\u5173\u7cfb\u7684\u5185\u6db5\u4ece\u201c\u4ee5\u5408\u4f5c\u5171\u8d62\u4e3a\u6838\u5fc3\u201d\uff0c\u5145\u5b9e\u4e3a\uff08 \uff09\nA\u76f8\u4e92\u5c0a\u91cd   \nB\u516c\u5e73\u6b63\u4e49    \nC\u5e73\u7b49\u4e92\u60e0      \nD\u5408\u4f5c\u5171\u8d62", "answer": "ABD"}, {"question": "23. \u515a\u7684\u5341\u4e94\u5927\u901a\u8fc7\u7684\u515a\u7ae0\u89c4\u5b9a\u4e86\u515a\u7684\u6c11\u4e3b\u96c6\u4e2d\u5236\u7684\u516d\u6761\u57fa\u672c\u539f\u5219\uff08\uff09 \nA\u3001\u515a\u5458\u4e2a\u4eba\u670d\u4ece\u515a\u7684\u7ec4\u7ec7\uff0c\u5c11\u6570\u670d\u4ece\u591a\u6570\uff0c\u4e0b\u7ea7\u7ec4\u7ec7\u670d\u4ece\u4e0a\u7ea7\u7ec4\u7ec7\uff0c\u5168\u515a\u5404\u4e2a\u7ec4\u7ec7\u548c\u5168\u4f53\u515a\u5458\u670d\u4ece \u515a\u7684\u5168\u56fd\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u548c\u4e2d\u592e\u59d4\u5458\u4f1a\u3002 \nB\u3001\u515a\u7684\u5404\u7ea7\u9886\u5bfc\u673a\u5173\uff0c\u9664\u5b83\u4eec\u6d3e\u51fa\u7684\u4ee3\u8868\u673a\u5173\u548c\u5728\u975e\u515a\u7ec4\u7ec7\u4e2d\u7684\u515a\u7ec4\u5916\uff0c\u90fd\u7531\u9009\u4e3e\u4ea7\u751f\u3002 \nC\u3001\u515a\u7684\u6700\u9ad8\u9886\u5bfc\u673a\u5173\uff0c\u662f\u515a\u7684\u5168\u56fd\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u548c\u5b83\u6240\u4ea7\u751f\u7684\u4e2d\u592e\u59d4\u5458\u4f1a\u3002 \u515a\u7684\u5730\u65b9\u5404\u7ea7\u9886\u5bfc\u673a\u5173\uff0c\u662f\u515a\u7684\u5730\u65b9\u5404\u7ea7\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u548c\u5b83\u4eec\u6240\u4ea7\u751f\u7684\u59d4\u5458\u4f1a\u3002\u515a\u7684\u5404\u7ea7\u59d4\u5458\u4f1a\u5411\u540c\u7ea7\u7684\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u8d1f\u8d23\u62a5\u544a\u5de5\u4f5c\u3002 \nD\u3001\u515a\u7684\u4e0a\u7ea7\u7ec4\u7ec7\u8981\u7ecf\u5e38\u542c\u53d6\u4e0b\u7ea7\u7ec4\u7ec7\u548c\u515a\u5458\u7fa4\u4f17\u7684\u610f\u89c1\uff0c\u53ca\u65f6\u89e3\u51b3\u4ed6\u4eec\u63d0\u51fa\u7684\u95ee\u9898\u3002\u515a\u7684\u4e0b\u7ea7\u7ec4\u7ec7\u65e2\u8981\u5411\u4e0a\u7ea7\u7ec4\u7ec7\u8bf7\u793a\u548c\u62a5\u544a\u5de5\u4f5c\uff0c\u53c8\u8981\u72ec\u7acb\u8d1f\u8d23\u5730\u89e3\u51b3\u81ea\u5df1\u804c\u8d23\u8303\u56f4\u5185\u7684\u95ee\u9898\u3002\u4e0a\u4e0b\u7ea7\u7ec4\u7ec7\u4e4b\u95f4\u8981\u4e92\u901a\u60c5\u62a5\u3001\u4e92\u76f8\u652f\u6301\u548c\u4e92\u76f8\u76d1\u7763\u3002 ", "answer": "ABCD"}, {"question": "24. \u5341\u4e5d\u5927\u7684\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\u662f\uff08\uff09\nA\u3001\u8ba8\u8bba\u5341\u516b\u5c4a\u4e2d\u592e\u59d4\u5458\u4f1a\u5411\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7b2c\u5341\u4e5d\u6b21\u5168\u56fd\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u7684\u62a5\u544a\u7a3f\nB\u3001\u8ba8\u8bba\u300a\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7ae0\u7a0b\uff08\u4fee\u6b63\u6848\uff09\u300b\u7a3f\nC\u3001\u8ba8\u8bba\u5341\u516b\u5c4a\u4e2d\u592e\u7eaa\u5f8b\u68c0\u67e5\u59d4\u5458\u4f1a\u5411\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7b2c\u5341\u4e5d\u6b21\u5168\u56fd\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u7684\u5de5\u4f5c\u62a5\u544a\u7a3f\nD\u3001\u8ba8\u8bba\u56fd\u5bb6\u7684\u65b0\u4efb\u52a1", "answer": "ABC"}, {"question": "25. \u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7684\u5386\u53f2\u4f7f\u547d\u548c\u610f\u4e49\u662f\uff08\uff09\nA\u3001\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u662f\u8fd1\u4ee3\u4ee5\u6765\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u6700\u4f1f\u5927\u7684\u68a6\u60f3\u3002\nB\u3001\u5b9e\u73b0\u4f1f\u5927\u68a6\u60f3\uff0c\u5fc5\u987b\u8fdb\u884c\u4f1f\u5927\u6597\u4e89\u3002\nC\u3001\u5b9e\u73b0\u4f1f\u5927\u68a6\u60f3\uff0c\u5fc5\u987b\u5efa\u8bbe\u4f1f\u5927\u5de5\u7a0b\u3002\nD\u3001\u5b9e\u73b0\u4f1f\u5927\u68a6\u60f3\uff0c\u5fc5\u987b\u63a8\u8fdb\u4f1f\u5927\u4e8b\u4e1a\u3002", "answer": "ABCD"}, {"question": "26. \u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3\u662f\uff08\uff09\nA\u3001\u5bf9\u9a6c\u514b\u601d\u5217\u5b81\u4e3b\u4e49\u3001\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u601d\u60f3\u3001\u9093\u5c0f\u5e73\u7406\u8bba\u3001\u201c\u4e09\u4e2a\u4ee3\u8868\u201d\u91cd\u8981\u601d\u60f3\u3001\u79d1\u5b66\u53d1\u5c55\u89c2\u7684\u7ee7\u627f\u548c\u53d1\u5c55\nB\u3001\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u4e2d\u56fd\u5316\u6700\u65b0\u6210\u679c\uff0c\u662f\u515a\u548c\u4eba\u6c11\u5b9e\u8df5\u7ecf\u9a8c\u548c\u96c6\u4f53\u667a\u6167\u7684\u7ed3\u6676\nC\u3001\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7406\u8bba\u4f53\u7cfb\u7684\u91cd\u8981\u7ec4\u6210\u90e8\u5206\nD\u3001\u5168\u515a\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4e3a\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u800c\u594b\u6597\u7684\u884c\u52a8\u6307\u5357\uff0c\u5fc5\u987b\u957f\u671f\u575a\u6301\u5e76\u4e0d\u65ad\u53d1\u5c55\u3002", "answer": "ABCD"}, {"question": "27. \u65b0\u65f6\u4ee3\u575a\u6301\u548c\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u57fa\u672c\u65b9\u7565\u662f\uff08\uff09\nA\u3001\u575a\u6301\u515a\u5bf9\u4e00\u5207\u5de5\u4f5c\u7684\u9886\u5bfc\u3002\nB\u3001\u575a\u6301\u4ee5\u4eba\u6c11\u4e3a\u4e2d\u5fc3\u3002\nC\u3001\u575a\u6301\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u3002\nD\u3001\u575a\u6301\u65b0\u53d1\u5c55\u7406\u5ff5\u3002", "answer": "ABCD"}, {"question": "28. \u8fc7\u53bb\u4e94\u5e74\uff0c\u5f00\u653e\u578b\u7ecf\u6d4e\u65b0\u4f53\u5236\u9010\u6b65\u5065\u5168\uff0c____\u3001____\u3001____\u7a33\u5c45\u4e16\u754c\u524d\u5217\u3002\nA.\u5bf9\u5916\u8d38\u6613\nB.\u5bf9\u5916\u6295\u8d44\nC.\u5916\u6c47\u50a8\u5907\nD.\u5916\u6c47\u652f\u51fa", "answer": "ABC"}, {"question": "29. \u79d1\u5b66\u7acb\u6cd5\u3001\u4e25\u683c\u6267\u6cd5\u3001\u516c\u6b63\u53f8\u6cd5\u3001\u5168\u6c11\u5b88\u6cd5\u6df1\u5165\u63a8\u8fdb\uff0c____\u3001____\u3001____\u5efa\u8bbe\u76f8\u4e92\u4fc3\u8fdb\uff0c\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6cd5\u6cbb\u4f53\u7cfb\u65e5\u76ca\u5b8c\u5584\uff0c\u5168\u793e\u4f1a\u6cd5\u6cbb\u89c2\u5ff5\u660e\u663e\u589e\u5f3a\u3002\nA.\u6cd5\u6cbb\u751f\u6d3b\nB.\u6cd5\u6cbb\u56fd\u5bb6\nC.\u6cd5\u6cbb\u653f\u5e9c\nD.\u6cd5\u6cbb\u793e\u4f1a", "answer": "BCD"}, {"question": "30. \u5f15\u5bfc\u5e94\u5bf9\u6c14\u5019\u53d8\u5316\u56fd\u9645\u5408\u4f5c\uff0c\u6210\u4e3a\u5168\u7403\u751f\u6001\u6587\u660e\u5efa\u8bbe\u7684\u91cd\u8981____\u3001____\u3001____\u3002\nA.\u53c2\u4e0e\u8005\nB.\u8d21\u732e\u8005\nC.\u5f15\u9886\u8005\nD.\u9886\u5bfc\u8005", "answer": "ABC"}, {"question": "31. \u51fa\u53f0\u4e2d\u592e\u516b\u9879\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e25\u5389\u6574\u6cbb____\u3001____\u3001____\u548c____\uff0c\u575a\u51b3\u53cd\u5bf9\u7279\u6743\u3002\nA.\u5f62\u5f0f\u4e3b\u4e49\nB.\u5b98\u50da\u4e3b\u4e49\nC.\u4eab\u4e50\u4e3b\u4e49\nD.\u5962\u9761\u4e4b\u98ce\nE.\u4e2a\u4eba\u4e3b\u4e49", "answer": "ABCD"}, {"question": "32. \u4e94\u5e74\u6765\uff0c\u6211\u4eec\u52c7\u4e8e\u9762\u5bf9\u515a\u9762\u4e34\u7684\u91cd\u5927\u98ce\u9669\u8003\u9a8c\u548c\u515a\u5185\u5b58\u5728\u7684\u7a81\u51fa\u95ee\u9898\uff0c\u4ee5\u987d\u5f3a\u610f\u5fd7\u54c1\u8d28\u6b63\u98ce\u8083\u7eaa\u3001\u53cd\u8150\u60e9\u6076\uff0c\u6d88\u9664\u4e86\u515a\u548c\u56fd\u5bb6\u5185\u90e8\u5b58\u5728\u7684\u4e25\u91cd\u9690\u60a3\uff0c\u515a\u5185\u653f\u6cbb\u751f\u6d3b\u6c14\u8c61\u66f4\u65b0\uff0c\u515a\u5185\u653f\u6cbb\u751f\u6001\u660e\u663e\u597d\u8f6c\uff0c\u515a\u7684_______\u663e\u8457\u589e\u5f3a\u3002\nA.\u521b\u9020\u529b\nB.\u521b\u65b0\u529b\nC.\u51dd\u805a\u529b\nD.\u6218\u6597\u529b", "answer": "ACD"}, {"question": "33. \u575a\u6301______\u7684\u8981\u6c42\uff0c\u5f00\u5c55\u515a\u7684\u7fa4\u4f17\u8def\u7ebf\u6559\u80b2\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u548c\u201c\u4e09\u4e25\u4e09\u5b9e\u201d\u4e13\u9898\u6559\u80b2\uff0c\u63a8\u8fdb\u201c\u4e24\u5b66\u4e00\u505a\u201d\u5b66\u4e60\u6559\u80b2\u5e38\u6001\u5316\u5236\u5ea6\u5316\uff0c\u5168\u515a\u7406\u60f3\u4fe1\u5ff5\u66f4\u52a0\u575a\u5b9a\u3001\u515a\u6027\u66f4\u52a0\u575a\u5f3a\u3002\nA.\u7167\u955c\u5b50\nB.\u6b63\u8863\u51a0\nC.\u6d17\u6d17\u6fa1\nD.\u6cbb\u6cbb\u75c5", "answer": "ABCD"}, {"question": "34. \u8fd9\u4e2a\u65b0\u65f6\u4ee3\uff0c\u662f____\u3002\nA.\u627f\u524d\u542f\u540e\u3001\u7ee7\u5f80\u5f00\u6765\u3001\u5728\u65b0\u7684\u5386\u53f2\u6761\u4ef6\u4e0b\u7ee7\u7eed\u593a\u53d6\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u4f1f\u5927\u80dc\u5229\u7684\u65f6\u4ee3\nB.\u51b3\u80dc\u5168\u9762\u5efa\u6210\u5c0f\u5eb7\u793e\u4f1a\u3001\u8fdb\u800c\u5168\u9762\u5efa\u8bbe\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u5f3a\u56fd\u7684\u65f6\u4ee3\nC.\u5168\u56fd\u5404\u65cf\u4eba\u6c11\u56e2\u7ed3\u594b\u6597\u3001\u4e0d\u65ad\u521b\u9020\u7f8e\u597d\u751f\u6d3b\u3001\u9010\u6b65\u5b9e\u73b0\u5168\u4f53\u4eba\u6c11\u5171\u540c\u5bcc\u88d5\u7684\u65f6\u4ee3\nD.\u5168\u4f53\u4e2d\u534e\u513f\u5973\u52e0\u529b\u540c\u5fc3\u3001\u594b\u529b\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u4e2d\u56fd\u68a6\u7684\u65f6\u4ee3\nE.\u6211\u56fd\u65e5\u76ca\u8d70\u8fd1\u4e16\u754c\u821e\u53f0\u4e2d\u592e\u3001\u4e0d\u65ad\u4e3a\u4eba\u7c7b\u4f5c\u51fa\u66f4\u5927\u8d21\u732e\u7684\u65f6\u4ee3", "answer": "ABCDE"}, {"question": "35. \u5168\u515a\u8981\u66f4\u52a0\u81ea\u89c9\u5730\u589e\u5f3a____\u3001____\u3001____\u3001____\uff0c\u65e2\u4e0d\u8d70\u5c01\u95ed\u50f5\u5316\u7684\u8001\u8def\uff0c\u4e5f\u4e0d\u8d70\u6539\u65d7\u6613\u5e1c\u7684\u90aa\u8def\uff0c\u4fdd\u6301\u653f\u6cbb\u5b9a\u529b\uff0c\u575a\u6301\u5b9e\u5e72\u5174\u90a6\uff0c\u59cb\u7ec8\u575a\u6301\u548c\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u3002\nA.\u9053\u8def\u81ea\u4fe1\nB.\u7406\u8bba\u81ea\u4fe1\nC.\u5236\u5ea6\u81ea\u4fe1\nD.\u6587\u5316\u81ea\u4fe1\nE.\u601d\u60f3\u81ea\u4fe1", "answer": "ABCD"}, {"question": "36. \u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3\uff0c\u662f_____\uff0c\u5fc5\u987b\u957f\u671f\u575a\u6301\u5e76\u4e0d\u65ad\u53d1\u5c55\u3002\nA. \u5bf9\u9a6c\u514b\u601d\u5217\u5b81\u4e3b\u4e49\u3001\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u601d\u60f3\u3001\u9093\u5c0f\u5e73\u7406\u8bba\u3001\u201c\u4e09\u4e2a\u4ee3\u8868\u201d\u91cd\u8981\u601d\u60f3\u3001\u79d1\u5b66\u53d1\u5c55\u89c2\u7684\u7ee7\u627f\u548c\u53d1\u5c55\nB.\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u4e2d\u56fd\u5316\u6700\u65b0\u6210\u679c\nC.\u515a\u548c\u4eba\u6c11\u5b9e\u8df5\u7ecf\u9a8c\u548c\u96c6\u4f53\u667a\u6167\u7684\u7ed3\u6676\nD.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7406\u8bba\u4f53\u7cfb\u7684\u91cd\u8981\u7ec4\u6210\u90e8\u5206\nE.\u5168\u515a\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4e3a\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u800c\u594b\u6597\u7684\u884c\u52a8\u6307\u5357", "answer": "ABCDE"}, {"question": "37. \u65b0\u65f6\u4ee3\u575a\u6301\u548c\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u57fa\u672c\u65b9\u7565\u662f____\u3002\nA.\u575a\u6301\u515a\u5bf9\u4e00\u5207\u5de5\u4f5c\u7684\u9886\u5bfc\uff0c\u575a\u6301\u4ee5\u4eba\u6c11\u4e3a\u4e2d\u5fc3\uff0c\u575a\u6301\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\nB.\u575a\u6301\u65b0\u53d1\u5c55\u7406\u5ff5\uff0c\u575a\u6301\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b\uff0c\u575a\u6301\u5168\u9762\u4f9d\u6cd5\u6cbb\u56fd\nC.\u575a\u6301\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6838\u5fc3\u4ef7\u503c\u4f53\u7cfb\uff0c\u575a\u6301\u5728\u53d1\u5c55\u4e2d\u4fdd\u969c\u548c\u6539\u5584\u6c11\u751f\uff0c\u575a\u6301\u4eba\u4e0e\u81ea\u7136\u548c\u8c10\u5171\u751f\nD.\u575a\u6301\u603b\u4f53\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u89c2\uff0c\u575a\u6301\u515a\u5bf9\u4eba\u6c11\u519b\u961f\u7684\u7edd\u5bf9\u9886\u5bfc\uff0c\u575a\u6301\u201c\u4e00\u56fd\u4e24\u5236\u201d\u548c\u63a8\u8fdb\u7956\u56fd\u7edf\u4e00\nE.\u575a\u6301\u63a8\u52a8\u6784\u5efa\u4eba\u7c7b\u547d\u8fd0\u5171\u540c\u4f53\uff0c\u575a\u6301\u5168\u9762\u4ece\u4e25\u6cbb\u515a", "answer": "ABCDE"}, {"question": "38. \u515a\u653f\u519b\u6c11\u5b66\uff0c\u4e1c\u897f\u5357\u5317\u4e2d\uff0c\u515a\u662f\u9886\u5bfc\u4e00\u5207\u7684\u3002\u5fc5\u987b\u589e\u5f3a____\uff0c\u81ea\u89c9\u7ef4\u62a4\u515a\u4e2d\u592e\u6743\u5a01\u548c\u96c6\u4e2d\u7edf\u4e00\u9886\u5bfc\uff0c\u81ea\u89c9\u5728\u601d\u60f3\u4e0a\u653f\u6cbb\u4e0a\u884c\u52a8\u4e0a\u540c\u515a\u4e2d\u592e\u4fdd\u6301\u9ad8\u5ea6\u4e00\u81f4\u3002\nA.\u653f\u6cbb\u610f\u8bc6\nB.\u5927\u5c40\u610f\u8bc6\nC.\u6838\u5fc3\u610f\u8bc6\nD.\u770b\u9f50\u610f\u8bc6\nE.\u7eaa\u5f8b\u610f\u8bc6", "answer": "ABCD"}, {"question": "39. \u5efa\u8bbe\u4e00\u652f____\u3001____\u3001____\u7684\u4eba\u6c11\u519b\u961f\uff0c\u662f\u5b9e\u73b0\u201c\u4e24\u4e2a\u4e00\u767e\u5e74\u201d\u594b\u6597\u76ee\u6807\u3001\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u7684\u6218\u7565\u652f\u6491\u3002\nA.\u542c\u515a\u6307\u6325\nB.\u9a81\u52c7\u5584\u6218\nC.\u80fd\u6253\u80dc\u4ed7\nD.\u4f5c\u98ce\u4f18\u826f", "answer": "ACD"}, {"question": "40. \u4fdd\u6301\u9999\u6e2f\u3001\u6fb3\u95e8\u957f\u671f\u7e41\u8363\u7a33\u5b9a\uff0c\u5fc5\u987b\u5168\u9762\u51c6\u786e\u8d2f\u5f7b____\u7684\u65b9\u9488\u3002\nA.\u201c\u4e00\u56fd\u4e24\u5236\u201d\nB.\u201c\u6e2f\u4eba\u6cbb\u6e2f\u201d\nC.\u201c\u6fb3\u4eba\u6cbb\u6fb3\u201d\nD.\u9ad8\u5ea6\u81ea\u6cbb", "answer": "ABCD"}, {"question": "41. \u8981\u652f\u6301\u9999\u6e2f\u3001\u6fb3\u95e8\u878d\u5165\u56fd\u5bb6\u53d1\u5c55\u5927\u5c40\uff0c\u4ee5____\u3001____\u3001____\u7b49\u4e3a\u91cd\u70b9\uff0c\u5168\u9762\u63a8\u8fdb\u5185\u5730\u540c\u9999\u6e2f\u3001\u6fb3\u95e8\u4e92\u5229\u5408\u4f5c\u3002\nA.\u7ca4\u6e2f\u6fb3\u5927\u6e7e\u533a\u5efa\u8bbe\nB.\u7ca4\u6e2f\u6fb3\u5408\u4f5c\nC.\u7ca4\u6e2f\u6fb3\u653f\u5e9c\u5408\u4f5c\nD.\u6cdb\u73e0\u4e09\u89d2\u533a\u57df\u5408\u4f5c", "answer": "ABD"}, {"question": "42. \u4e2d\u56fd\u5c06\u9ad8\u4e3e___\u3001___\u3001___\u3001___\u7684\u65d7\u5e1c\uff0c\u606a\u5b88\u7ef4\u62a4\u4e16\u754c\u548c\u5e73\u3001\u4fc3\u8fdb\u5171\u540c\u53d1\u5c55\u7684\u5916\u4ea4\u653f\u7b56\u5b97\u65e8\u3002\nA.\u548c\u5e73\nB.\u53d1\u5c55\nC.\u5408\u4f5c\nD.\u5171\u8d62\nE.\u4e92\u60e0", "answer": "ABCD"}, {"question": "43. \u575a\u5b9a\u4e0d\u79fb\u5728\u548c\u5e73\u5171\u5904\u4e94\u9879\u539f\u5219\u57fa\u7840\u4e0a\u53d1\u5c55\u540c\u5404\u56fd\u7684\u53cb\u597d\u5408\u4f5c\uff0c\u63a8\u52a8\u5efa\u8bbe____\u3001____\u3001____\u7684\u65b0\u578b\u56fd\u9645\u5173\u7cfb\u3002\nA.\u76f8\u4e92\u5c0a\u91cd\nB.\u516c\u5e73\u6b63\u4e49\nC.\u4e92\u4e0d\u5e72\u6d89\nD.\u5408\u4f5c\u5171\u8d62", "answer": "ABD"}, {"question": "44.\u79ef\u6781\u4fc3\u8fdb\u201c\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u201d\u56fd\u9645\u5408\u4f5c\uff0c\u52aa\u529b\u5b9e\u73b0____\u3001____\u3001____\u3001____\u3001____\uff0c\u6253\u9020\u56fd\u9645\u5408\u4f5c\u65b0\u5e73\u53f0\uff0c\u589e\u6dfb\u5171\u540c\u53d1\u5c55\u65b0\u52a8\u529b\u3002\nA.\u653f\u7b56\u6c9f\u901a\nB.\u8bbe\u65bd\u8054\u901a\nC.\u8d38\u6613\u7545\u901a\nD.\u4eba\u5458\u4e92\u901a\nE.\u8d44\u91d1\u878d\u901a\nF.\u6c11\u5fc3\u76f8\u901a", "answer": "ABCEF"}, {"question": "45.\u8981\u6df1\u523b\u8ba4\u8bc6\u515a\u9762\u4e34\u7684____\u7684\u957f\u671f\u6027\u548c\u590d\u6742\u6027\u3002\nA.\u6267\u653f\u8003\u9a8c\nB.\u6539\u9769\u5f00\u653e\u8003\u9a8c\nC.\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u8003\u9a8c\nD.\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u8003\u9a8c\nE.\u5916\u90e8\u73af\u5883\u8003\u9a8c", "answer": "ABCE"}]